《科大學生會就香港兩大軍閥正式結盟之聲明》

《科大學生會就香港兩大軍閥正式結盟之聲明》

七月二十一日，香港警察及由何君堯將軍所指揮之元朗鄉白正式結盟，兵分兩路各自攻打上環及元朗一帶手無寸鐵之市民，一方面在未有示警情況下以催淚煙掩護狙擊正在疏散之示威者，一方面白羽披身手掛紅纓無差別攻擊所有市民，盡展淫威，建立香港新秩序，恕本會未能及時為香港第一大軍政聯盟成立獻上花牌，日後定必好好補償。

警方星期日晚於西環極速清場，驅散集結於中聯辦大樓前之示威者，展現前所未有之速度，與立法會及警察總部之清場行動形成反比，未有警告下於高處瞄準群眾發射數十枚橡膠子彈，直接向記者發射催淚彈，常態化過度武力，盡顯香港警察守衛香港施政總部之決心。

至於警方於元朗市民報案後遲遲未出現，相信為現已於政府電話簿消失之八鄉分區指揮官李漢民將元朗一帶管治權交予鄉白，放任鄉白襲擊街坊、孕婦以及其他無辜市民。大量相片及影片指出警方對鄉白襲擊路人，甚至進入元朗站毆打議員、記者及市民選擇性視而不見，警局拉下鐵閘不聽不聞，報案中心人員冷待求助市民，八鄉分區指揮管李漢民更被拍到與鄉白談笑風生，真正黑白合作，落實一港兩制。本會有理由相信警方於元朗之防暴警力皆調往坑口增援，大量持盾防暴警員於因管理不善而導致狗隻頻繁入內新鴻基地產旗下東港城之日牛涮涮鍋專門店門前把守，防止市民進食。本會就上述事件建議有三：

一、七二七光復元朗
元朗黑白合作令市民人心惶惶，無論示威者抑或普通市民皆不敢離開家門，此風不可長，無形恐怖一旦得逞，政權必定將黑白合作推往新界各區乃至全香港，軍政府屆時將不費一兵一卒成功戒嚴，全面打壓反送中及其他社會運動。本會因此呼籲科大成員及各界人士參與由市民發起之七月二十七日光復元朗遊行，向黑白合作說不，證明市民不會輕易向暴政低頭。

二、積極向國際社會求助
黑白合作與政府認可恐怖主義無異，國際社會應當對相關人員予以制裁，包括封凍結海外戶口、褫奪居住、入境權及停止出售武裝。而政權所引起之社會混亂及恐慌亦對各國旅客及商戶構成威脅，各國政府可考慮在香港政府落實人民訴求前對香港發出旅遊警示及撤資。本會呼籲廣大香港市民及在外僑胞積極接觸國際社區，將香港政權之醜惡公諸於世，包括聯絡相關議員支持通過二零一九香港人權與民主法案及捐款予眾籌組織於外國報章刊登香港人民訴求。

三、繼續杯葛支持軍政府濫權之商戶
本會呼籲香港市民停止光顧於大是大非前選擇與市民對立之商戶，民主自由乃普世價值，而軍政府使用過度武力、黑白合作乃鐵一般事實，違反良知之商戶不應從市民身上再獲取一分一毫，包括至令仍未就暴徒進入新城市廣場攻擊市民作出合理解釋之新鴻基地產以及其他支持軍政府濫權之商戶。

本會呼籲所有市民保持抗爭之心，以各形式支持反送中革命以及其衍生之社會運動。

希望在於人民，改變始於抗爭。

香港科技大學學生會
二零一九年七月二十三日

Ust

一大 你值得擁有

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

光復香港
時代革命

Really proud of USTSU

一大加油！
光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

推

科大好波

科大真係一大
hku好彩紅底選唔到，校長又係垃圾

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

真一大

推！一定要入元朗

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

我冇野講

光復香港，時代革命

本會呼籲所有市民保持抗爭之心，以各形式支持反送中革命以及其衍生之社會運動。

光復香港 時代革命

一大真心好癲

ust

真。香港大學

My school

真。一大

黑白合作
黑係黑警 白係白衫
諷刺到呢

push

大帥哥

一大

我係科大仔呀屌

自豪...

上一層 落兩層
請使用樓梯！

星期六 元朗

可能聯合聲明要多人agree先出得所以慢啲，科大單獨出得又快又準

希望在於人民！改變始於抗爭！！！

今屆科大真係好勇，正式取代港大

hku 先係一大
校長on9 無計
天琦係hku, 立會宣讀manifesto 又係hku

好多hku 仔, 衝入去個又係hku

天琦都係hku

咪玩啦

因管理票善而導致狗隻頻繁入內
高汁啊UST

唔使爭一大
出力救香港都係一大兄弟爬山

大大力push!

光復香港，時代革命
希望在於人民，改變始於抗爭

因管理不善而導致狗隻頻繁入內新鴻基地產旗下東港城之日牛涮涮鍋專門店
因店

一大！！！！

做好727準備
講番元朗恐襲同黑警上環暴行
文宣預備好
連儂牆
傳單
Airdrop

何將軍

科大學生會

HKUST
以前話World class in asia
而家唔洗加in asia

Push

利申： I'm a HKUST alumnus

岩啦 捆綁佢地一齊

以後只認UST為一大

科大仔表示

生子當如科大仔

好波

母校

UST! UST!

何君堯將軍

高質

UST

［理性討論］捆綁「官狗黑建制」智取元朗

一齊借力打力 智取元朗！

i luv ust!

ust先係一大

利申：hku

科大好波!!

好！

元朗反恐反槍擊反警黑聯盟兼五大訴求大遊行，係27定28號

上次不知名暴徒
今次軍閥

d用字真係勁過hku文學院

盡展淫威

Proud to be one

loool

科大又黎

08年都仲叫緊中國加油，11年後香港人遊行示威反中共暴政

pish

Proud of ust

科大仔好高質

科大贏曬喎大佬

推推推

又係科大
上次冒警嗰段聲明已經好好波

支持

唉仲有好多支那入侵

好文

真。一大

請受小弟一拜

毒撚唔係唔出聲架

利申：係入面嘅引擎毒撚

科大！

真正一大

不要說: UST = Asia MIT
試著說: MIT = USA UST

光復香港時代革命香港建國

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

科大啲聲明真係要推

Push

HKUST

引以為榮

科大

五大訴求!
光復香港 時代革命!

抵你做一大
推

我愛科大!

加油！

一大又開turbo
請受小弟一拜

香港只有一大

科大又發功

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

五大訴求，缺一不可！

警黑勾結，香港沉倫！

香港人，不撤不散！

絕不向黑勢力低頭，屌你老母！

光復香港，時代革命！

failed. 有錯字, 幫推

唔好意思借個位

你老味上環元朗我睇曬

UST No.1

寫得非常之好
一大個朵係抵你拎嘅

已捕獲一個前一大仔

和理非新訴求-要求為《基本法》第廿二條進行本地立法，以悍衛香港自治

國定殺戮日嗰張一定要出英文，等啲鬼佬一睇就明發生咩事。唔係佢哋可能以為係普通打鬥。

八大校長有冇聲明？

驅散集結於中聯辦大樓前之示威者...
盡顯香港警察守衛香港施政總部之決心

係咪講緊西環治港

有料

今次運動科大學生會鶴立雞群

727光復元朗 光復香港 時代革命

hku早兩日出咗喎……

期望著香港有政治正式結盟出現?

今日科大有連儂牆呀

有幸o係UST畢業!

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇